訓咗冇睇，熱狗今年喺維園有幾多個攤位？

想買戰鬥碗唔知仲有冇貨呢

我想買金錢師🤟🏻

老師又中風！

今年係咪連花墟都唔玩

熱狗年年都搞年宵攤位 Cap 水喎，不過最近熱狗承認遲報稅要判罰 $ 2,500 元

【政黨熱血公民營運的網媒「熱血時報」在2016至2017課稅年度逾時未報稅，被稅務局票控。被告熱血時報有限公司，今派代表在觀塘法院承認一項未有提交利得稅報稅表控罪，罰款2,500元。裁判官並下令熱血在30天內補交報稅表。】

【案件編號：KTS13920/18】

仆街咯，萬人台交稅都交撚死